Google books app偏黃

我咩都冇開
點解冇得set返做白底
求助